文你老母呀 煩到閪咁

呢條友真係好撚煩，成日留言呃like，幾次就話好笑，再多就真係too much，為留言而留言，但又吸引到班港豬like佢page，又文生前文生後
無工開係度留言攞滿足感

正皮:好撚煩呀條友！
負皮:你葡萄呀？

乜水

成日係各大fb page留言上位嘅人